應唔應該keep 住一個無內容既conversation

每日為左snapchat 儲火 但係同個個人根本算係無交流... 應該嗎？

吾應該

唔應該 應該將佢變成有內容 不過你條毒撚都係做唔到

係由有内容突然點到無內容 我都唔想架